接唔接受到條女搵錢多過你

同條女同居緊 感覺自己好似食軟飯

有咩所謂
又唔係要佢養
如果條女係廢柴，日日唔返工
話你搵嘅錢夠養佢，佢可以唔使返工，做吓家庭主婦就算
嗰時你就仆街冚家剷

睇下條女父母介唔介意

諗辦法揾多啲

疫情開始個個月都要放十幾日no pay 想轉工 但內心成日用疫情做藉口

接受到
佢都唔介意 我點會介意

總好過兩個都搵唔到錢
貧賤夫妻百事哀

住公屋但又搵錢多點計

屌咁你咪返多份兼職囉，唔知仲以為你寫炫耀文

叫佢轉行唔好搵咁多

佢唔care 咪得

越多越好

疫情要放無薪假
一係sale 一係飲食狗
以後同條女鬧交 條女一句收你皮 以前我養你 你食緊拖鞋飯
堂堂大男人畀人寸聲都唔出到
我係樓主就死撚左佢吖